讀Ou的男人嫁得過

肯上流: 能給予伴侶美好的未來
詳見Ou BBa潮文
不在乎世俗目光: 為了愛人願放下自尊做柒事
入得Ou就會學識放低自尊
識得投資: 能成為經濟支柱
Ou性價比極高 Ou=8大=Degree holder
幽默: 能為伴侶帶來歡笑
鯨魚都係魚

有冇師兄有補充

Ching咁得閒寫垃圾既

嫁恆大仔唔好？
HSU=degree holder=8大
性經驗仲豐富啲添

唔是垃圾
請尊重

恆大未正名 未打得飛機住

邊位 OU Ching 寫既飛機文?

DSE11111
OUHK gbus
HSU PHD in sex
Ielts 5.5
working as toilet cleaner in JP Morgan
future president of Hong Kong
FB yeung Charles
chinese passport holder
net worth -100k

跑10000米個位人兄？

Toilet cleaner in JP Morgan
笑撚左

pound of ur success